陶傑 「一切從馬克思開始」

《齊上齊學》19/10 第三講 - 陶傑 「一切從馬克思開始」

陶傑簡略講左馬克思思想既誕生，思想去到中俄既演化，同中共近代思想滲透既發展。
大家除左行出黎抗爭之外，平時多D為思想做好準備，例如睇論暴政同齊上齊學，為自己補充番抗爭既意義。
只有思想上買足gear，先至可以係持久戰入面堅持

只有思想上買足gear，先至可以係持久戰入面堅持

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

害死幾十個國家

馬克思冇問題, 咩人用係咩社會先係問題like毛魔列寧